話約食飯定睇戲好

做pt 識左佢，到而家有2個月，都keep住whatsapp 傾日常生活嘅野
套過佢有咩戲啱睇
而家想約出來，直接whatsapp 問，睇唔睇講開個套戲
有咩問得舒服d
傾開個套係新上嘅丑回魂
但傾完我冇問你想唔想睇
而家點做好

是但喇，有feel做咩都得

佢對你有興趣嘅點問都去㗎啦

whatsapp 直接話我想你陪我睇呢套戲呀
下星期邊日得閒？
上面個句係咪好易衰

定約食飯，不如試下邊間邊間餐廳

兩樣約會（食飯/睇戲）都係我話事，應該問食唔食飯/睇唔睇戲再比佢揀邊間餐廳/戲？

Y not both

約咗睇戲先 約到就話咁不如一齊食埋飯
加油呀樓豬

話睇戲自然食埋飯
話食飯要再講睇戲

之前提過果套戲不如一齊去睇
順便一齊食飯？

X2

直接問佢得唔得閒，等佢揀？

口right wor

如果feel 到大家都有好感，上面個句就似調情
如果人地冇feel，就好似有d odd

我覺得有8，9成佢會話唔睇咁恐怖ge戲，但我又想佢驚住睇，我係隔離陪佢

問佢有無興趣睇套乜乜乜戲 講到自己勁想睇咁